[領隊問題 隊友問題] 祖記球迷：沙利唔配擁有C朗

祖雲達斯被拉素反勝，錯失重登榜首之餘本季更宣佈破身，球迷自是怒不可遏，大肆批評主帥沙利。

祖雲達斯上周末雖然由基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）先取得入球，後來卻連失3球被反勝，賽後以兩分之微落後於國際米蘭，榜首位置不保。教練沙利賽後聲言為輸波感失望，又不滿球證經VAR審視後：「我們輸掉球賽，但老實說，我看到自己的球隊在改善。」 球迷可不是如此正面看輸波，球迷紛紛在互聯網上留言，不少是衝著沙利而至：「沙利沒有利用朗拿度的長處，讓他被炒魷吧！」亦有球迷指：「炒沙利簽普捷天奴，沙利不配擁有朗拿度。」 另一人指：「我愛朗拿度，他必須離開這球會，不然沙利必須離開。」

王大哥對沙利有何高見先？

玩死傻朗，正

祖應該簽普爸爸嗎？

打MMA，支持，岩晒賤種朗，退休可以去打拳

收到sir

隻畜生愛情故事寫好未？sir！

轉頭出埋個尾佢啦

一齊左？！